好掛住你

做乜要整喊我

唔好掛住我

乖啦

遊玩時開心一點

好眼訓呀屌你

我都係

miss you too

搵我好冇

Ok

屌你老母

俾d黑莎你喇

掛住我做乜

我要買GT呀佬

咁我自己食啦

掉落垃圾桶算啦

我唔鍾意同人爭野

真係唔好掛住我

？

Me2